通常D所謂名人後面都會加太平紳士. MB BS MD, 以後稱呼林鄭呢11人，都應該加識別

林鄭月娥.T.T , DR

Dictator

Terrorist

USB - U.S. Banned

老鳳認同

林鄭月娥G.G.E.D

SDN

SbUS 太平紳士
Sanctioned by U.S.

鄭匪月娥 (被OFAC制裁人仕)

SDN 應該最正

咩意思

googled
Sanctioned Designated National

林鄭月娥 (制裁)

鄭炳強先生.USB

最佳稱號